大家係咪覺得和平對話可以贏？

明明已經死左好多人，有啲甚至係俾狗咬死。
點解仲可以咁多左膠、民意撚，對家一啲都冇損失？？

唔得，唔會原諒死黑警

左膠只想畫面好睇，美國人又係左膠為主

你見連登啲行動post沉晒底就知咩事啦

Everything in nature has a rhythm and has its own time. At the end, there is a balance. Fast /slow, busy/rest, aggressive/ peaceful ( including talk such as Trump vs China), proceed/retreat, dash/pause...

It is a mix. Be water since change happens continuously. Sun Tsu: Avoid strength, Strike weakness.

All roles are important, whether it is battle at the front, back, mass media, gaining support from millions of people.

CCP/Popos/Lam are playing similar cards hard at all time, but their tools are different.